文彼德講波真係垃撚圾

把聲已經差，球員又認錯

杜格拉斯。哥斯達>>迪亞高。哥斯達

羅里斯>>羅里雅

now幾時炒鳩佢

昨晚，貝拿度施華講做貝拿度華施
同埋佢好中意估個球員下一步會做咩，例如會唔會轉去右邊呀？呢個波係咪射呀？真心煩

之前好似做歌手

填詞果個？

黎

Oops. Sorry.

有冇人去投訴佢 頭先話巴西有哥斯達

細佬認錯做willian

慢鏡有近鏡影住馬些路
好似show面背脊見到marcelo大大隻字
佢都可以係咁話係韋利安
btw佢應該真心以為diego costa係巴西
佢partner 又唔提佢嗰度好

黎彼得都好過佢

文彼得謝德謙
Now 最撚廢

其實正常人係唔會錯得咁離譜
條撚樣應該有輕度弱智 或者 讀寫障礙
now最撚鍾意搵d以前踢/教港超嘅人黎講波
偏偏呢堆九成都係字都唔識多隻又冇分析能力嘅廢柴
反而 keyman, 方柏喬, 陳韋如, 丹尼爾, 劉舜文, 劉健基, 李德能, 陳祉俊呢d 唔係踢職業出身嘅講野好好多

文彼得放過球迷，放過partner啦

聞屎忽

佢踢波個朵好似叫盯人專家 可惜講波唔係認人專家

文彼德

呢條友講波係有問題架，講得差就梗，佢仲有樣on9係唔理partner，呢啲雙簧講好正常會問下拍檔意見，佢又係前球員，咁個partner就問佢以前啲經驗，佢夠膽死扮聽唔到繼續講場波，成場波各講各咁，mute左partner班聲觀眾應該都發現唔到場波係2個人講

佢講波真係好撚垃圾 但話dc仲係巴西係另一個

而家now講波果班好撚悶
全部陳述式講波
樂視果班正好撚多

call馬咁call

明明你地果時就屌到人仆街 依家又吹奏返

應該想行外國講波台咁
其實唔係唔得 我都覺得幾好
起碼球員黎講會多左樣出路 好事黎
不過係唔係可以培訓下先
你教人點講波都可以開班教 果到又會需要多D人
做大個餅

我冇屌過
佢地果班點講極都係好過now果班

從來只聽英文旁術

語氣又夫顯 好心有臨門嗰啲就肉緊少少啦 一啲都唔投入 聽佢講波真係場波好睇都比佢講到悶

係
所以其實潘san真係幾好
入左！入左！

梁冠聰係球員出身黎講算好撚高質

quote錯，quote呢個先真

見到標題已經狗衝正皮
忍撚左佢好撚耐 講撚到成個弱智咁
葦如反應都算快架啦
對住條撚樣都唔知點接佢好

直情好好 唔知佢點做到 真係要讚下佢

踢波都垃撚圾

唔知有冇認錯人，丹尼爾講f1同之後08奧運會拍擋都好好笑

謝德謙都係垃圾

真係似讀寫障礙喎

屌你now係姑撚寒定點
市場冇人揀咩？ 比樂視炒咗嗰一大班呢？？
係要觀眾受罪

講波垃圾呢方面
佢可以做到咁出色，真係前無古人

但佢有個靚老婆

羅里雅
跑馬咩 笑撚死我

Cyk都唔妥條垃圾 琴日我已經係巴西對克羅地亞個post屌到佢化，成尻日係度嘩！嘩！嘩，真係想掌佢咀

文屎忽講到咁都仲有得做落去，擺明就靠關係，但講真佢仲係咁嘅話好難做得長

反而聽過陳七講波唔錯

其實香港職業果班係咪好多都唔睇波

佢就肯定唔睇波，有啲 basic野佢都唔睇

個人覺得佢同馮嘉奇同 level

艾斯比... 列古達
之後全場叫列古達
痴媽筋

佢係幾靚仔既

同意，起碼聽佢講波有文有路
聽得出佢肯做功課

請番阿叔上黎講啦

係, 葉鴻輝都話自己好少睇波.

文彼得踢甲組賣底褲廣告

史上最差 講波佬

起碼正常過文屎忽

推撚到比now睇到, 唔想世界杯4年一次比文屎忽條垃圾影響睇波心情

比幾百蚊一個月聽佢講波真係好痛苦
佢即場比果啲反應係好似觀眾睇緊場波咁

一味拉長音拖時間，人名長期講錯都算

佢連講出場陣容都可以疾下疾下果度勁呀！

鄭少聰同丘健威足球員出身黎講應該係比較好，前排都好似有上now做節目。
下年英超應該會回歸

同意，佢係而家最垃圾嘅講波佬

但佢話世界盃20場佢有份講wo

遲d世間盃係咪都係佢講？

英雄輝呢啲當做嘉賓就無所謂啦, 但文屎忽呢啲垃圾做埋主講 就真係仆得街

謝德謙把聲已經令人想熜電視

廢綿奴

係要chok住把聲講波

平時睇開波睇到熟哂嘅話
下意識都唔會講到呢啲名出黎啦

如果跟正葡文去講, 應該讀費 路(Fir)綿農(mino)
澳門街名啲Friend, 例如 肥利喇亞美打大馬路 (Ferreira de Almeida) 如果係球員名 香港通常叫費拉拿 同 艾美達. 所以Ricky有南美口音真係正宗啲同有味道

梁大佬講波好過踢波
佢講港隊超好

疤狗

On9

仲有龍門 艾里遜

可以打去邊度投訴佢, 想佢收皮..唔想世界杯聽到佢把死人聲

睇好佢, 應該未來上到位既講波佬

謙都係麻麻, 把聲太chok, 改善到既話仲有得救
唔同文屎忽, 跟本態度有問題, 個腦都有問題

之前呢條友講波
個球員踢左幾分鐘就話佢無腳好波要換走
之後入波又吹奏

同埋入波同唔入波都係同一個tone 未見過咁撚差既講波佬

所以咪話佢個logic好有問題... 請佢果個或者文屎忽自己有無睇返自己講波啲片? 有無上過training架? 導演廢架?

如果佢可以學和仔當年苦練嘅，應該可以好啲。但睇唔出佢有動力去做....

可能佢平時講野都係咁
但個感覺真係好撚hea 好似比人求佢講波咁

和仔而家講得好好超級自然

唔係呀嘛

如果你有聽和哥一開始果陣, 而家的確好咗好多, 起碼叫做收貨

一定好過咩文彼德先

一定唔係好好囉
之前係垃圾 而家只係冇咁垃圾
你收得錢做專業評術
起碼都要做到方柏喬, 陳韋如, 丹尼爾 呢d level先ok啦

南美聰講波ok架
成日搞爛gag
有次三個講講下英超係到好認真咁傾世界杯
有條友話巴西個組首名最穩陣啦
南美聰好認真咁話巴西好危喎
其他個兩個講波佬問點解
佢話因為同組有哥斯達黎加嘛
之後三個一齊笑

香港地踢波紅褲子出身有邊個講波有你講果個level? 有時啲野唔係太差,過得去就算架啦
係文屎忽太過離譜,廣大球迷先忍唔撚住POST都出埋屌9佢

丹尼爾 有咩運動佢係講唔到
好似飯飯都識咁

好想睇佢講哥斯達黎加個3場波

冇人話文彼得好
只係唔覺李健和有你地講到咁好
紅褲子出身又點 咪就係九成紅褲子出身果d都係字都唔識多隻又冇分析能力嘅廢柴
佢收得錢做專業評術就要有要求架啦
下下拎個最垃圾嘅黎比 然後就要迫自己收貨?

佢第一講出場陣容，講左兩句窒機停埋，聽得出佢好驚。

文生唔同，佢係廢加講野好輕挑，而唔係驚

不過兩隻都唔可以接受。

文真係極廢

世界最佳門將 第一係拿華斯 第二係謝德謙

第三係高超

成日揾d退役球員講波 但好多都口齒不清同轉數慢

除左靠關係同介紹 普通人有心想入行又無門路

Now宜家明顯係靠關係, 以前Cable無記錯就有搞咩評述大賽, 普通人過到關有機會簽約入行. 即係而家陳葦如果啲,就係咁入行.

其實刑安邦同肥蘇都幾ok, Now可以考慮下

刑安邦又係乜都識講

搵強尼客串講返幾場啦,做主持真係麻麻

刑安邦正嘢，肥蘇講亞冠有支那隊就奶到出晒面

最大問題係賽前功課都唔做
收幾千蚊講一場波 乜都唔準備
尤其球員出身個班 有時聽佢地評述都懷疑佢地本身都唔係好熟個一個聯賽 除左強隊個幾隊 其他隊d球員佢地好多都唔識
係波台求其揾個巴打都熟過佢地

Ricky 同丘建威個種默契 幾時先有得聽返

肥蘇就真係專講亞冠，因為佢超熟中超，同埋佢有內幕新聞爆，作為評述佢既表現一定夠突有餘。奶唔奶呢家野，佢又真係好明顯撐恆大呀，上港呀。你比場傑志佢講，佢一樣係撐傑志架，所以無咩好講呢樣野。

但可能我作為球迷純粹想睇波之外仲有啲平時睇唔到既新聞聽下，用呢個心態睇肥蘇係幾正。

本身唔係睇開波走去講波，一係要好有分析力，有獨到既見解，例如本身係足球員，用番足球員角度去講。文屎忽呢樣野，無囉。

一係本身睇開波既，有ｐａｓｓｉｏｎ，熟球員熟球隊內部架構，識搵料搵新聞。文屎忽，都係無囉

咁到底佢靠啲乜野入行，靠乜野仲有工開？

now最大問題係要班球員講成場
比係插兩句分析就ok
講成場就大家受罪

好掛住廢綿奴

梁大佬係可造之才

強尼講波又係幾過癮
一定好過now大把人

菜肉魚 鬍鬚曾

無錯... 搵個真正評述主持旁住最好. 慢慢一場一場去進步, 講多啲講多啲咁樣.

而家咁樣真係狗都唔屌

英超尾場大戰有佢地講真係有feel好多
真係會刺激好多

上次有球世界波入左 南美聰話如果個球係高超接一定接到
高超話如果個球係你射我咪接唔到囉

痴撚線
得閒咁樣講一兩句球迷大多都受落
而家now果班悶到仆街 又冇默契 陳述講波

山度士都好中意同和仔9 up

世界盃千祈唔好有佢

世盃求其 何輝 菜肉魚 曾偉忠 南美聰 陳韋如 陳祉俊 就算啦 唔好搞咁多野喇

仲有潘san

菜肉魚 Percentage王
呢球波會有80個percent會入 佢個腦都幾勁, 可以量化到一個射波既入球機率

次次亞冠都講中國香港已經可以唔得啦 仲話識波 國際足協邊撚到有隊叫中國香港隊

咁又無留意喎 但平時聽開佢網台節目就無聽過佢講中國香港. 反而何輝條撚樣就真係係唔係都講中國香港

佢唔係講波有問題
佢係講嘢、讀中文都有問題

球員出生
最好係何輝、鄭兆聰，其次係梁冠聰

兩個都係啦屌 何輝都算 佢成日要係大陸講波當佢改唔到口 條肥佬真係唔知做乜鳩 唯一好既係幾熟南美波

巴狗黎

黎彼得 一定口齒清晰d

如果你鍾意奶支/捧支那球會嘅，聽肥蘇會覺得無問題嘅。
但係作為中立球迷想睇場波，唔會想聽到個評述咁偏頗盲撐某一隊。

入左！！！！！！
睇波就係要聽旁述呢啲激情

佢呀，信文依啲講深夜波 正
起碼恰唔倒眼訓

潘san肯定自己有買啦

文彼得食屎啦。。聽到係佢講場波即轉英文。。尋晚諗住比次機會聽下有有進步。。屌佢老味。又講錯球員名又跟唔到場波，有球跟唔到：入左禁區貝拿到華斯……完

文彼德 謝德謙

點樣入行講波 我自問講得好過佢地啦

長谷部誠!!!

有聲

講左咁多年,我都未睇過片

淨係嗰晚歐聯畸寶是但一個講波佬都好過哩條友多多聲

果次㩒住電話睇呢場波
一聽見佢大嗌長谷部誠就即刻望返電視
屌那星原來只係啱啱推過半場
果場波上半場佢真係好似買左好多咁
係下半場先正常返

潘san一定買好多 咁先過癮

搭緊巴士，剛剛見到文彼得上同一架車
好想比呢個 post 佢睇

本地最強講波佬一定係柏霖

嘈到仆街，同一句說話講十幾廿次，成日懶好笑

佢去左64
我寧願聽燈占都唔聽佢

寧願搵返樂視之前果批都唔想見到呢班前港腳

哇, 咪呀, 我覺得受唔住一野掉撚爛你部電話

青春印記，盡做、盡做

煩到仆街

幾條o靚仔講得最好阿聰啦
唔知謝乜him定文彼得講到好似潘文迪咁撚樣
D戰術分析鳩講d係人都知既野：咩後防好多人好難進攻果d
唔該唔好俾佢地講世界杯啦！nowTv
另外 咩colun大哥瑜Yu Sir 陳小俊果d 大講得肉緊d啦
我唔係要聽足球描述呀！埋門射波輕描淡寫咁撚樣
學下鬼佬d講波佬帶動氣氛啦！

好似江忠德講波都唔係十分清晰
但有時關鍵時候入波
明明追唔切講都大叫：攪掂......！
即刻high晒

俾$2xx聽班你一定知道無mood既人講波 不如我俾多$200簡我想聽既講波佬

馬些路俾尼馬 尼馬再俾施華 施華俾返尼馬..

人名唔洗係咁重複架屌你老母
仆街又悶又慢 又甩甩cut cut
諗住拉長最尾嗰句就好激情

唔知有冇師兄聽過 梁冠聰講波係幾有紋有路

陳偉豪都好過聞屎忽

呢個真 雖然有時踢波鳩鳩下
但講野幾大體 又唔會口疾疾

agger
now 仲要D譯名玩突出

阿歷山大阿諾-> 阿努
簡迪-> 干提
基爾->基耶

點簡？
可以簡我都想俾

近呢兩個月裝左now
好明顯阿聰係食呢行飯既人
而另外果兩個o靚仔係無潛質加唔努力
晒撚左個世界杯
完全係世界杯既老鼠屎

埋邊出、輸得

全職講波pls

所以now都搵佢搭丹尼爾拍世盃果d特備節目 而唔係嗰兩件濕9

最好笑係譯法唔統一 又要用法文譯 但基奧特繼續叫基奧得
跟住ryan 一D譯懷恩 一D譯賴恩

佢改埋Giroud 做住烏，我就真係服

無論英文同法文，都一定譯唔到基奧特

近年now都唔知發咩神經 譯名譯到完全唔順口又似大陸名 你咁鐘意譯到岩晒音 碧咸叫碧琴啦屌

矯枉過正

其實可唔可以投訴佢

一定唔會忘記
CCC尼

張志德咪又踢波出身
李健和又係
關乜踢波出身事 人弱智無得醫

條撚樣野都未識講

成場係度利馬利馬, 屌你老母弱鳩智

有聲，救命

佢似係特登同以前樂視d譯名有分別
不過韓國個孫興慜佢係做得啱嘅

雖然煩，但我覺佢係有熱誠有做足功課
同埋真係熟啲人，新聞.....

文彼德惡夢

雖然煩d..但佢把聲順耳，文彼得條仆街把閪聲真係頂唔順

唔洗同佢驚, 佢自動會避開唔講名, 希臘隊, 傳番去右路~ 比埋返黎中間~ BLA BLA BLA

文屎忽真係似有讀寫障礙兼平時唔睇波個種

對住份稿都可以讀錯人名，泰亞高華屍都講得出，仲要唔只一次

拿拿聲死撚左佢咪撚獻世啦

文生：111個人，得1個撐你(另一個負皮應該係你自己比嘅)，大家都忍左你好耐，買 pass的話仲要聽你，真係貼錢買爛壽，你真係留意下 post講嘅意見。

炒咗未？

射波啦
世界盃唔係你講到

可唔可以send 個post 去nowtv 要求唔好俾佢講
唔想聽街市級既講波佬講4年一度世界杯
上次tvb己經受罪

Btw:另一個係謝德him？
講得如何？

最鍾意舜文 講德甲熟到pk

差唔撚多
聽港足講不如聽返大鳩魚好過

成日chok住把聲講波, 好唔自然. 想像到佢一路講一路chok埋個樣.

舜文啲歌先正

依家個啲真係越黎越唔得。都係鍾意skysport個種風格。一到大賽日班菠蘿雞又出曬黎，一個望之不似人君丹尼爾講笑多過講波，一個keyman鍾意搶住黎講，係得何輝有料。

咁又唔好咁講
大鳩魚一樣咁衰
只係八舊屎同十舊屎既分別

係佢三個講,我寧願轉英文/上網搵LINK聽普通話
當學下外語

大鳩魚把聲熟悉 聽開有感情
雖然講得一般但都好過班港足好多

丹尼爾啲9up好高質
一場波總有悶場 果時就係佢發揮時候

其實諗諗下大鳩魚都好似係前港足黎

屌又係
不過始終講左太多年 把聲真係幾深印象

阿叔年代

中堅

識人好過識講 咁垃圾都講到波 證明有關係又贏

希望賽前搞D比觀眾Phone-in既環節
當面就屌佢

以前有呢d環節

傻啦, 以前tbb就會..明知有人打黎屌仲會搞PHONE IN咩

丹尼爾好正, 呢排暗抽 拉莫斯係柔道健將

講返F1算啦
聽過佢講德甲 悶到嘔
可以成場波幾分鐘唔出聲

何輝 Ricky組合最正
英超D 19時間先有呢對組合
強尼講德甲都OK 唔知係咪ViuTV多左job 今季好少聽到強尼

何輝係正
但係講波有時就偏袒一隊，唔夠中立

佢偏袒一隊最後係咪贏?

強尼好野黎 把聲聽落舒服
又甚少認錯人

有線跳糟果班都唔差

Now: 都冇人同我地爭 仲想我拎舊錢出黎培訓

真架？

真係柒架喎條友
西野朗可以講做西布朗

應該係有語障

聽親都係何柏霖條煩膠同肥蘇

搞乜都好，唔好再搵班電競雞上去

好過菜肉魚

大哥Yu 好癈下
係由細聽到大咁解
入左波輕輕講一句1:0喇
現場講到碌影咁

恭喜 #文彼得 同Alice，仔仔出世，趕及睇到今屆世界盃！要健健康康，快快樂樂！

圖：明報

文彼得 Peter Man #香港飛馬 #HKPegasus

專心休息下，唔好講波啦

聞屎忽仲末出現，係咪比你炒左

出現了，仆街!!

尋晚德國果場大家都講得幾好

何輝 丹尼爾 強尼 Colun 出曬最正常嗰幾個
今晚有文屎忽講比利時
又要mute了

可唔可以唔好再搵佢講呀仆街

當嘉賓其實還好，起碼答幾句講下意見

平日得2個要佢述的話真係唔得

一個文peter 一個謝德謙

把聲又悶 唉

又黎喇，lineup都可以讀錯名

文美迪奧普